羅馬狗陷害我大利物浦

AB
MS

咁還返黎PLSSSSSSS

晴晴好波

那晴晴:p 咁鋪我撐你啦

十扑

沙拿？？

咁又唔好